命注定 運難卜 三衰六旺好難捉

正阿 2隻 可以進木刀

係
既然係咁不如俾隻saber我仲好

肥e

拎2隻士郎+3 換SABER

不換
好蝕